{
    "product_id": "phone-iphone-14-pro-256gb",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/iphone-14-pro-256gb",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_01",
            "question": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "27.490.000₫ *",
            "long_answer": "Giá hiện tại của Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB là 27.490.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_02",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có thiết kế nguyên khối với khung thép không gỉ và mặt lưng kính cường lực."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_03",
            "question": "Màn hình của Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "6.1 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có kích thước 6.1 inch và tần số quét 120 Hz."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_04",
            "question": "Camera sau của Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 48 MP & Phụ 12 MP, 12 MP",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có độ phân giải chính 48 MP và phụ 12 MP, 12 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_05",
            "question": "Hệ điều hành của Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "iOS 16",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB sử dụng hệ điều hành iOS 16 và chip xử lý Apple A16 Bionic 6 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_06",
            "question": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB hỗ trợ mạng di động 5G và có kết nối Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/ax."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_07",
            "question": "Dung lượng pin của Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "3200 mAh",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có dung lượng pin 3200 mAh và hỗ trợ sạc tối đa 20 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_08",
            "question": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Mở khoá khuôn mặt Face ID",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng đặc biệt là mở khoá khuôn mặt Face ID và kháng nước, bụi theo chuẩn IP68."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_09",
            "question": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.5",
            "long_answer": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB là 4.5, dựa trên 105 đánh giá."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_10",
            "question": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có khả năng chống nước không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IP68",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có khả năng chống nước và bụi theo chuẩn IP68."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_11",
            "question": "Màn hình của Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có công nghệ gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "OLED",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB sử dụng công nghệ màn hình OLED và có độ phân giải Super Retina XDR (1179 x 2556 Pixels)."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_12",
            "question": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng ghi âm mặc định không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng ghi âm mặc định."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_13",
            "question": "Thời điểm ra mắt của Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB là khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "09/2022",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB được ra mắt vào tháng 9 năm 2022."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_14",
            "question": "Dung lượng lưu trữ của Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "256 GB",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có dung lượng lưu trữ là 256 GB và dung lượng còn lại khoảng 241 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_15",
            "question": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng chạm 2 lần sáng màn hình không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng chạm 2 lần sáng màn hình."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_16",
            "question": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng Apple Pay không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng Apple Pay."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_17",
            "question": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng loa kép không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng loa kép."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_18",
            "question": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng ghi âm mặc định không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng ghi âm mặc định."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_19",
            "question": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng ghi âm mặc định không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng ghi âm mặc định."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-iphone-14-pro-256gb_qa_20",
            "question": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng ghi âm mặc định không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 14 Pro 256GB có tính năng ghi âm mặc định."
        }
    ]
}